蕭生：話我係燈神係唔緊要既！！

7分25秒

講完佢自己都笑 成個小朋友咁

btw後面果段都幾有營養

你有咩其他因素咪講出來

得個批評冇意思既